## Paises 
## ventana principal...lista de paises ......
#### En esta ventana es la principal donde esta el listado de todos los paises 1.cree una actividad y utilize el gridview para que al momento de recorrer la lista muestre 2 filas despues cree otra actividad para pasar la informacion seleccionada para que se muestre todo los datos de pais elegidom y utilize el intent para pasar la informacion entre activiades.
[Listado de paises](https://1drv.ms/u/s!ApfOxjUV4cZUshPGyQ_BYT-uK3VP)





## ventana de contenido de cada pais 

[Informacion de pais](https://1drv.ms/u/s!ApfOxjUV4cZUshRo-2Mza9735an9)